毒撚唔見銀包...

頭先係761P（往天逸）到跌左個黑色銀包
入面有50蚊 證件同埋同女僕ge即影即有..希望有巴絲執到可以聯絡我：51121240 薄酬

推

幫推

help pish

Help pish

幫手推

報失晒啲身份證信用卡八仔先
八仔報失後 3 個鐘所有交易唔使負責

6 個鐘